玩交友app條友send左張咁既圖

Lm

一陣比完錢佢真係比個椰子你吹佢唔漲

大麻？迷幻郵票依家重有？其他唔識

不可一 不可再

試下扮下買家

師兄你黎扮

I DONT UNDERSTAND

你吹得佢脹?

fwd俾差佬
毒品科啲人一定understand

留名等睇比左1k買coconut
最後真係收到個爛9椰子
到時明買明賣 又吹佢唔撚脹

爭生意 實捉

原來有咁多術語。。。
我以為coconut真係講緊椰子

可能人地真係賣椰子

樓主咪曲解人啦

[s[/s]

睇唔明係咪正常

椰子聯想唔到係乜

邊有咁平

諗起果單淘寶淘diablo 3點知收到三個大菠蘿

cocaine囉

咁candy同coconut有咩分別

呢個ig有follow過我ig
我完全睇唔明佢賣乜

Hash 同grass係？

[q uote]原來有咁多術語。。。
我以為coconut真係講緊椰子[/quote]
+1

report過 通知話佢del左相 我㩒返入去睇仲係度

我想知咩係STAMP

同問

LSD

nbome

Stamp係heroin

Grass=weed=純d大麻，hash提煉過或溝左野

英文slang黎

佢之前明明有個叫 speed

hash 係黑色一舊

stamp 係 lsd 啊你識唔識㗎？

candy係ecstasy

呢d價錢根本呃水魚
重if you understand
係明嘅，都費事理你

佢都冇提份量

開頭仲諗緊係咪援交新花式 之後見到棵草就明解

1gram又得 5gram又得
你又知有幾多？

coconut=cocaine
candy=K仔
Crystal=Meth
Stamp=LSD
Hash/grass=Weed

可能係ptgf 嘅名姐

不安

咁撚多小學雞

鬼佬IT界有用hash呢個字，同有時用find the needle in haystack做參數例子，而家諗返聞到陣deepweb味

巴打食開邊隻？

有人係IG賣毒品？

屌以為係講黑店 成千銀一粒椰子

樓主發放販賣毒品資訊 洗定屎忽啦

記者朋友我係 難分真乳假

樓主曲線賣廣告

我都係咁諗

咁樣博下做生意得唔得
到時真係寄d 生果糖

Stamp 根本唔洗譯 lsd係郵票咁樣嫁...

樓豬洗定八月十五慶中秋

做咩啫你

諗起淘寶大菠蘿3個單新聞

貴到飛起

我都以為係叫雞嘅package
睇留言先知係咩

椰子咁撚貴 琴日去百佳都無咁貴嫁，加乘哥原來係良心企業

其實send去警犬到 佢地唔會放蛇咩

Coconut - Cocaine
Candy - crack/cocaine/ecstasy
Hash - an extract from the resin of marijuana plants
Grass - weed
Stamp - acid
Crystal - crystal meth aka ice

原來草咁平架 難怪咁多人係街食